[流岷師表] 班強姦犯而家係將軍澳死要面唔肯走

0030 #將軍澳 #尚德邨
警方廣播指，只要街坊上樓，警員就會撤離；業主立案法團的柯耀林則表示，只要警方撤離，街坊就會上樓。
#蘋果

屌你老母入黎屋村範圍舉藍旗話住客非法集結
份工都無尊嚴架啦仲死要面做乜撚

0043 #將軍澳 警員話佢黎左清路障好多次

狗：邊有屋村範圍唔俾差佬入架
街坊：個個屋村都唔俾差佬入架啦

做咩搭我膊頭

原來有手足係將軍澳瘋狂set rb成晚無停過，班狗清完又清，所以夾硬老屈街坊非法集結

0049 #將軍澳 #尚德邨
街坊因為遲遲未見警方離開而鼓躁，表示要見到警察走才會走。
現場防暴仍未撤退。
#蘋果

兩邊對峙中popo死要面拎尾彩，EQ低到